{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26621",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 스테이 오늘"
    },
    "text": "2023年1月にグランドオープン予定の公州の最高のビジネスホテルです。宿泊施設には計40室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。スタイラー空気清浄機や大型スマートテレビ、BTS浄水器などが客室に備えられています。また、新館棟590-1番地にある新館公営駐車場を無料で利用でき、宿泊施設は禁煙です。客室には大型浴槽、スタイラーシステムの冷。暖房施設、サムスン70インチスマートテレビ、ネットフリックス視聴可能、LGフューリーケア空気清浄機、BTS冷/温水浄水器、ヘアアイロン&ヘアドライヤー、一体型ウォッシュレット、寝具類などが提供されます。VIPルームには高仕様PCと乾式サウナが備えられており、駐車は1部屋当たり1台まで可能です。便宜施設としては、各階にLG洗濯機と乾燥機、無線掃除機、電子レンジ、ロビーに製氷機とコーヒーマシンが設置されています。また、パントハウスは最大5人まで利用可能で、3人を超える場合は追加料金が発生します。連泊清掃は要請時のみ行い、入退室時間を遵守する必要があります。客室では部屋の鍵紛失時に紛失料金が請求されますので、お出かけの際はカウンターにお預けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしますか？",
            "answer": "2023年1月にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何語での案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスタイラー空気清浄機、大型スマートテレビ、BTS浄水器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、新館公営駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPルームには高仕様PCと乾式サウナが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような便利施設がありますか？",
            "answer": "各階にLG洗濯機と乾燥機、無線掃除機、電子レンジ、ロビーに製氷機とコーヒーマシンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "パントハウスの利用人数制限はありますか？",
            "answer": "パントハウスは最大5人まで利用可能で、3人を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊清掃はどのように依頼すればよいですか？",
            "answer": "連泊清掃は要請時のみ行われますので、フロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "部屋の鍵を紛失した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "部屋の鍵紛失時には紛失料金が請求されますので、カウンターにお預けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 349
    }
}